如果情侶同其他異性岀街？

巴絲們會唔會比自己既另一半單獨同異性岀街？
例如行街睇戲食飯之類既活動
認真一問

做愛都得

點會有人俾

我俾 但我都會同人出

我唔信

咁你比唔比

如果係堅朋友
Ok la

我都想同人岀

咁岩岩先熟左冇幾耐既呢？

行街食飯冇問題
睇戲就唔好單獨喇

真係好熟 中同個d就會
其他個d諗都唔洗諗

不了

唔俾